【教練性侵案】田徑教練黃恆非禮女學員罪名不成立

曾任田徑教練的77歲退休人士黃恆，涉於8年前在大埔住所藉詞替女學員按摩，強扯對方內褲非禮，案件經審訊後，裁判官今裁定被告罪名不成立。

案審期間事主X在屏風後作供，指2009年9月1日至2010年4月8日期間某天在被告寓所，被告藉詞按摩雙腿要求她脫下長褲，並突然扯下她內褲在陰毛位置撫摸打圈。

被告自辯時則稱，由於事主X當時身穿厚身牛仔褲，「好難攞到個感覺」，遂建議X脫下長褲，X同意。被告指先後替X按摩大腿和小腿肌肉，歷時約1小時，其間兩人有傾有講，「佢同我溝通可以按邊度邊度」。被告強調，X在整個按摩過程中均有穿內褲，他從沒扯下對方內褲。

支持公開女事主全名

係人都知x係邊個啦
下次再屈過第二個
同佢識個d男士
自己小心